韓版《毒戰》公開新海報

韓劇《布拉格戀人》男星金柱赫去年10月車禍身亡，令圈中好友及粉絲大感不捨。而金柱赫的遺作、韓版《毒戰》，將於下月24日上映，電影公司方面今日公開新海報，公開一眾主演金柱赫、趙震雄、柳俊烈等人的造型。

片中，趙震雄飾演熱血刑警，柳俊烈飾演被販毒組織拋棄的聯絡人，金柱赫就飾演中國毒品組織的頭目。